[緊急] 7.1 萬人圍堵林鄭, 8時正 文宣ready麻煩大家幫手推post

喺我地痛失第3位手足嘅時候, 林鄭呢個萬惡之首居然有面去周年晚會繼續奶共?!
既然係咁, 大家一於去贈佢興
8時正我地一於迫佢老母出黎!!!!!大家廣傳啊呀!!!!

push

pish

posh

oish

pudh

推

Push

樓主比啲背景今晚紅館本來有咩活動會好啲

林鄭話唔出席你地咪企晒喺度

唔係有人話林奠龜縮唔出席咩